公墓員番工就番工啦work咩撚野from home

特別係運輸處屌你老母
納稅人俾咁多錢你考牌又延期
續牌又延期
咪撚扮野唔番工停擺呀

負皮係咪運輸狗

有心PR 分化公務員

邊個公墓員搞work from home就係搞擺工做黃尸
乖乖聽話番工

沙田友又播毒
高汁

公務員唔wfh, 你都無得wfh

今朝一路睇真情玩電話
番工做野啦你

抵死啦，成日擾民要人交實體表格

推